## Задача
Необходимо получить информацию о статьях в интересующей предметной области из Web of Science. Построить граф цитирования этих статей. Проанализировать названия и тексты абстрактов для классификации статей. Описать классы задач, решаемых в данной области.
## Установка
Для начала убедитесь, что у вас установлены `python` версии не менее чем `3.5.2`, `Mozilla Firefox` версии не менее чем `60.0.1` и `pip`.
Далее, для установки всех необходимых библиотек напишите
```bash
sudo pip3 install selenium sklearn matplotlib numpy pandas networkx nltk gensim scipy
```
Если вы используете `Windows`, то без `sudo` в начале.
## Запуск
Для работы программы запустите `main.py` с помощью `python3`. Также по желанию вы можете передать программе необходимые параметры. Для описания всех параметров передайте параметр `help`
```bash
python3 ./main.py [parameters]
```
